Деструктуризація - це спосіб отримати окремі значення або властивості зі складних даних, таких як масиви або об'єкти, і зберегти їх у змінну. Вона також дозволяє швидко та зручно працювати зі складними даними та підвищує читабельність коду.

